毋忘初心，we will be back soon

是咁的，眾所周知小弟係一個無金主支持，無政治背景既連登仔，係對上兩次遊行（實際只係搞左一次）都係自己同埋teammates夾錢，而係「廢府。肺話」集會亦都首次網上眾籌經費，係度都好多謝各位手足相信我地，奈何集會因為疫情問題取消，但我地經費係繼續沿用落去

我地眾籌截至現時為止籌左25785.86 HKD (gogetfunding 24916HKD / buymeacoffee 105 USD)，扣除手續費我地實收24843.25 HKD
.
.
.
.
.
.
聽日就係831 7個月，呢啲日子我地永遠都唔會忘記
過去呢幾個月因為疫情問題，令到抗爭活動少左好多，但小弟相信手足們係無忘記到佢地既初心，有繼續為抗爭做好準備，係呢度想同大家分享一句我好鐘意既句子：

光復香港，從來都只係你一個人既時代革命 — by 文宣巴

而我地團隊都會應承大家，毋忘初心，we will be back soon.

以此post為證

Channel：

支持

推

Support, If U need me , lf U need us, I will be back,We will see each other soon

Push

支持
推唔到

開始日日都有還押幾個月手足上庭

支持we never forget we never forgive

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

P牌推

推返上黎先

多謝你同你團隊搞果次尖東遊行